越南宣告 其中一個北部主要關口 禁止中國旅客入境 峴港芽莊不接待中國人

越南既老街市接壤中國河口市 僅一河之隔 交流頻繁
尋日已經宣布封關

英文source ：

越文：

同場加映一單新聞，一名支國7歲幼童係芽莊機場出境時檢出發燒，隨即移送隔離。但其支那父母不滿，因而大罵醫院，甚至威脅要拎刀隊冧醫生

呢篇得越文：

最後越南旅遊勝地- 峴港同埋芽莊位處既慶和省 已經宣布停止接待中國旅客 唔租酒店比佢地 其他地方都陸續採取類似措施

都係越文source

Push

呢啲先係國際標準